今日係全民口罩日 得我一個戴口罩

其實琴日睇覺得未必多人響應
不過做自己覺得有用嘅野！
人多就有noise
見到有人戴就自然有人跟
唔好睇小一個人的力量
做自己覺得有用嘅野！

戴個罩姐

你太唔熟悉香港人啊

好多仲喺IG附近吃喝玩樂

Push

民主有時只係大部分人對小部分人的暴力...

good job

推

img] 全民蒙面口罩正式上市，真香港人值得擁有